有無人想夾3m n95 1860s口罩？

醫療用n95
上網一訂就20個咁訂但一個人用唔著咁多 有無人面細或者買比小朋友？收到再寄比你地/面交 $10/個

大家支唔支持醫護大罷工？

幫手推上熱門！！！

3M n95一盒廿個唔係一舊水左右咩

上網見到$200啊

醫療版n95係綠色, 表面有防水層

樓主講果隻係N95醫療版本，全個藍色，本來就貴過白色8210一倍！

推上去重要野！
「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

幾耐到

2月3號發貨

想要。幾時寄到？

2月3號發貨 寄到再分開寄比你地或者面交都得

邊條link
可share上來？

巴打邊個網仲有得賣？

要。。

大家想買可以一齊夾 可免運費

想夾

樓主唔該

想夾

唔該

PLS PLS PLS

搵唔到你

想夾
唔該哂

Thx

仲可以夾嗎?

Thank you so much!

無人再訂就截單了

又係S

仲有無

其他size無貨😢

仲有冇？thanks

@supermanjack

樓主你確定一個人用唔哂20個口罩..

Thank you

20盒？定20箱？

幫屋企人買定 不過諗諗下其實20個都唔係好多

thank you 樓主！新年快樂 身體健康

想要🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

想夾 麻煩哂

要

麻煩樓主

我想要